# 残月引导页

这几天稍微钻研了以下Html然后自己写了个有各种小特效的动态简约引导页，当然很明显我代码水平很低，有些东西肯定是平凑缝合来的哈哈哈~

细节如下：

刷新按钮与文字会有一个从上往下淡入特效
按钮下方的黑条会因为鼠标移至按钮处而变粗
点击会有爆炸特效
背景为几何彩色条流入流出的特效
标题上方的矢量风格动态圣诞老人不倒翁
每次进入网站会有几秒的樱花飘落特效
手机电脑都有自适应样式
Ps：“index.html”整体格式非常简单，以后会试着将该引导页做得更好~

项目持续更新